男朋友淨係掛住打fifa18唔理我

如題
隔好耐都唔應機
次次都係我主動去搵佢
好唔開心
利申 借男朋友ac

你男朋友仆街 女朋友>>>>fifa
你咁煩又樣衰 係我都打機唔理你

好撚嘔心

收皮啦

得2個option揀???